禁止產銷冥幣 中國網民：貿易戰打到陰間了

中國哈爾濱政府今（15）日宣布，全市展開嚴查冥紙、冥幣生產、銷售，「一經發現，一律沒收」。中國網友痛批當局擾民，「該管的不管，不該管的瞎搗亂」、「人民幣貶值導致的嗎，貿易戰打到陰間了」。

據《哈爾濱日報》報導，哈爾濱市市場監管局即日起開始全面嚴查冥紙冥幣生產銷售，「依法查處和取締生產、加工冥紙冥幣等『封建祭祀用品』，包括製作、加工紙人、紙馬（牛）等紮糊的迷信殯葬用品」，「一經發現，一律沒收」。

當局表示，將重點加大對各類批發市場、醫院、殯儀館、火葬場周邊等重點區域的督導檢查力度，對嚴重違法生產銷售冥紙冥幣的行為，直接立案嚴厲查處。

哈爾濱政府的舉動引發中國網友討論，紛紛痛批當局擾民、管太多，「這個不能說是封建，應該說是對先祖的一個思念以及尊重」、「雖然我個人對燒紙這種行為是不支持態度的，可是這種東西能用行政命令禁止？有病吧」。

網友也嘲諷當局，「幹嘛？政府缺錢到跟死人搶錢了？」、「這又是個什麼梗？？？活人沒錢就算了，死了也得做窮鬼啊？」、「管到陰間了」、「這是防止陰間通貨膨脹？」、「完了，冥幣匯率可能要高於人民幣了」。

嚴禁走資

冥界都管到, 又贏

嘩 真係哈帝斯都唔撚夠習總鬥

用委內瑞拉貨幣

冥鬥士聖上

想借機推陰間支那寶啫

死人都禁埋

果然係滙率操控國

搞乜

連登仔

侵侵又多項證據

「完了，冥幣匯率可能要高於人民幣了」

打完trade war之後直接燒人仔得啦

不要干預陰間內政

支那式收水

環保

落嚟香港燒啦
搞個供奉祖先團
團費包冥紙3紮 衣包1set
做到紙紥舖上市

d鬼有無證落黎?

包埋神主牌托運

痴撚線
好好笑 做乜撚

送埋d人落去算啦

大陸上到連登

因為人民幣就來變冥幣

唔通連陰司紙都有得炒賣？！

攞香港冥幣上去炒有冇得諗？

香港先人要求外匯管制, 林鄭: 積極不干預

「依法查處和取締生產、加工冥紙冥幣等『封建祭祀用品』，包括製作、加工紙人、紙馬（牛）等紮糊的迷信殯葬用品」

又黎文革

同走iphone一樣捉到會俾人拉

支那拎得多人仔出境真係會拉

仲唔親自落去搵閻羅王攞舊錢上來救市

死‧窮‧鬼

制裁冥府，中國成最大贏家

中國唔準有人死

我都係諗起同一樣野

閻羅王上黎同習總談判啦

癡撚線

到時燒人仔囉

閻羅王表示為報復中國匯率操控 將實施懲罰性移民政策 所有國人將一律打入十八層地獄

好快匯錢上大陸唔需要去找換店或者銀行

all in陰司紙

應該有排升

陰司紙都禁

據《哈爾濱日報》報導，哈爾濱市市場監管局即日起開始全面嚴查冥紙冥幣生產銷售，「依法查處和取締生產、加工冥紙冥幣等『封建祭祀用品』，包括製作、加工紙人、紙馬（牛）等紮糊的迷信殯葬用品」，「一經發現，一律沒收」

沒收返去做乜嘢?

冥幣係講緊人民斃呀大陸屄

來回地獄又折返人間～～～

贏国咁多錢
直接燒真錢咪得！
我国又贏

強烈譴責共匪干預我行內政

一路都上到

人民幣同冥幣差不多 收歸國有打貿易戰

乜支那唔係等於地府咩？
佢控制自己貨幣有咩問題？

陰間都搞文革？

陽間地獄同陰間地獄行使唔同貨幣呀先生

收定黎做新國家貨幣
咁又點會客許平民生產呢

攞做定期留定自己遲D用

咁你有咩策略應對呀？

燒宇宙通行證比佢地咪得

開個冥界支付寶同微信支付咪得囉，係先人靈位度整個QR code，過數幾方便幾先進吖

無架

本行暫時只好改做網上發鈔

你地陽間人有用就自己print啦

下一步我地會轉行環保路線做電子燒幣

你地支爆左唔好諗住燒人仔

地府都唔收呀

留明睇大陸人落黎搶冥幣

生做中國賤民
死做中國賤鬼

手持本地冥通有閪屌

拎住陰司紙就有閪屌既時代黎了

陰間太落後, 要靠一帶一路提升

香江剛剛出新錢，可能蝗蟈都快要出新弊了
又可能新銀紙太似冥紙，一樣用雜帝古着登基個樣，又撞樣又撞設計
咁啱又可能為方便貶值打美帝，要係後面加多四五六柒個0
所以未要禁冥紙讓路捭新鈔囉
沒事兒沒事兒

幾時移民埋落去呀

買高通漲貨幣黎燒囉

冥界外交部發表聲明，嚴厲譴責陽間政府干涉我界內政 並考慮於鬼門關大開之日派使者到陽間進行交涉 若會談無成果，閻羅王將考慮實施懲罰性政策報復陽間政府之挑釁

外匯管制

收返黎燒比阿毛

一早要全禁啦，係中國先咁戇鳩乜撚都燒燒燒，唔通落左地獄得中國人先有貨幣用咩

牙刁ho ball

陰間都係小熊維尼地頭,強大

落到去就會進化咗邪惡熊人獸

係時候入定大量地府銀行貨幣先得

遲d會唔會落嚟買

你又啱
信天主教果班一早餓死晒

冥幣都敢搞 留名睇習種鬼上身

人行出果d 咪就係law

諗起陰間電梯個joke

On9極限超過左常識

點解

人地啊蘇哥識變五餅二魚

我地D中國神識條鐵咩

寫祭祖app
貨金買祭品
整排行榜
節日有活動
發達不是夢

死完仲會再餓死先荒謬

痴撚線

第時香港 冥幣都有得炒

都痴撚線
你唔信唔代表可以禁止人地信

你D思想同共產黨有咩分別

因為支幣已經成為冥幣

人仔=冥幣

參拜奬勵